他零欲望、沒手機，月入4500元在大城市還能存錢

住在台灣的日本人大原扁理，過著每週做二休五的生活，並且已經邁向第8年了。他不社交、不辦手機、只買生活必需品，平均一個月只賺4500元就能負擔開銷，而且，還能存錢。